舞獅練肌減肥

有沒有絲打/巴打幾十歲人想學舞獅又怕俾人笑。機會來了! 有個組老幼咸宜，且有外出表演機會(聯會表演、巡遊、甚麼誕、區慶、國慶)。一堂洗費只50元學+30元場租。真是推廣/保留非物質文化遺產。